[印第安泉大師賽] 費達拿再次擊敗拿度

老費食左春藥咁，勁撚到

拿度個態好差 老費好似跑兩邊仲快咗

拿度傷完後快地唔o岩佢了, 專心打泥地蒜狗掃把